一人一個接受唔到嘅穿搭方式

吊腳+白襪

成個毒撚咁
明明吊腳就係要著船襪露腳踝位出黎先型

穿你老母搭

大碼衫配賴屎褲

無撚聊 每個人都可以有自己風格
點解係都要標籤？

女人阿婆褲

勁闊長褲

西裝外套 + tshirt

外國人著ok嘅
不過香港人著唔知點解有陣柒味

嘴腳唔係問題
但有啲人吊得太高，見過好多人吊到仲高過腳眼
仲要對鞋根本唔岩拎黎襯吊腳
搞到好似耕田咁

Nike 拖鞋+任何顏色既襪

負皮d人係想點

男人長袖衫加短褲

涼鞋+襪

波鞋西褲
白襪黑鞋

白襪黑皮鞋

長襪短褲

依個又係好柒 著到好似去踢世界盃咁

未見過有人carry到

拖鞋/涼鞋 著襪

有種亞視味

襯衫係咪啊?
穿搭

好正wo

係囉 如果佢著隻阿伯白襪 即刻柒到冇朋友

男裝：牛仔褲+網面跑鞋
女裝：熱褲+黑絲

穿你老母搭咩

都係睇樣架姐

穿搭你老母個傻閪

Polo shirt 豎起領

邊撚個支那仔比負皮全家比狗屌

著到動漫咁先型

著衫褲

襯衫方式下話？穿搭

T-shirt 配西裝褲

Bonus: 斜孭袋

一係on9仔，一係蝗國人

白襪+黑拖/涼鞋，成個維園阿伯咁

襪+拖鞋/涼鞋

穿搭有問題？閪你老母乜。唔通講襯衫？

短褲格仔衫波鞋。斜孭袋。好多啊伯咁著返大陸。

穿著配搭

屌你老母

10年前就興吊腳船襪

有冇人識呢條友？

好撚柒

你去睇下佢啲片 好撚嘔心
男人老狗跳埋啲咁嘅舞

着襪着拖鞋/涼鞋

雖然拖鞋/涼鞋本身着出街就已經柒

Gay架 但跳得幾勁喎

老嘢鍾意咁樣扮後生

涼鞋x長襪

緊身polo shirt加西褲
咁樣著既通常都係大陸佬 到底你地知唔知你地個肚腩有幾核突？仲學人著緊身衫

就算上身襯得幾靚都好

仲要加埋對黑色尖頭皮鞋

無論咩褲都好 配涼鞋一定扣到零分

男人老狗咁著真係好柒 唔識欣賞

咪姐係同#7 講既咁囉
鬼佬著咪好睇
香港人

人地著涼鞋好撚型喎

男人著粉紅色或紫色恤衫襯西褲

淨想講 你跳到人地半成就好

呢set嘢好睇下半身點襯
只要轉做傳統藍色略鬆牛仔褲
+ 襯波鞋但唔係純白色系
+ 顔值一般 + 矮 + 膊唔橫
個look就變到好柒，成件老土大叔
響街經常見啲中年漢咁着就想嘔

樣柒既咪carry唔到囉

顏值？我顏射你老母呀

個女仔著得靚wor定你淨係中意香港嗰啲短褲超短褲

仲未有人post

Roll褲唔一定要露腳踝先型
要露既話就著垃圾jogger pant 啦

係香港人先咁鍾意批評人
你自己接受唔到咪算囉 洗咩周圍同人講

fashion trend 呢樣野 幾年後又一轉
早幾年你同人講唔接受闊腳褲 dad shoes
今年你咪又係仆到去跟

係香港人咁鍾意乜都comment 一餐
不如你貼下你favor 的style , 大家咪一樣可以笑鳩你

連登仔連拖鞋都要批鬥

又嚟呢啲po 悶唔悶 已經成為日經po睇嚟

我都唔鍾意

留名跟樓豬學野

吊腳定roll褲腳
張圖明明係roll又講成吊腳
吊腳吊少少就好睇
roll就高過腳眼好睇d

膝上襪 女

正係腮so都型過羊咪so

Crocs
最撚憎人著Crocs
好撚核突

最撚憎d泡菜仔sip衫唔知乜野style黎

而家啲00後好鐘意著涼鞋白襪
仲有就係 而家響比你地啲毒撚睇咩 啲女覺得好睇咪得囉
成班毒撚響度笑人

我見多數人打波先咁著

打波咪又係出街

你試下自貼下自己點襯先

其實呢種肩線係下面的衫應該點襯好.一直想試但係會覺得著得好頹廢GE FEEL

其實佢地都係跟歐美

打完波除襪著對拖鞋咪會好撚臭

西裝條褲吊腳

咁洗腳囉 游完水你唔著褲？

襪+涼鞋

我覺得 有2個點影響上面張圖
1.條褲ROLL太高.
2.對襪一層層咁好肉酸而且仲著白襪.
最穩陣就ROLL到上腳眼上少少，再搭對短襪已經OK。

如果條友沖左涼就唔會著襪啦
身邊好多打波fd 真心覺得咁著冇乜問題
都係貪方便先咁樣襯

其實可以吊腳，簡單摺一少陣上去就ＯＫ。
但係上身一定唔可以太formal，要走smart casual路線.

連登仔個個潮流教主 其實咪又係睇樣+身形

btw 穿你老母搭

柒到龜裂

你知唔知工人褲既起源？？？

雖然係女人舞 但真係有料到喎

有咩問題 幾好睇啊

請講

來自他

好柒

呢個認同，點襯都救唔返

韓風

唔好同我講依啲叫型

你接唔接受關人撚事咩
最撚戇鳩就係你呢種淨係識批評既人
不如貼下你鐘意點著出黎睇下啦 俾人笑下都好

比男人著囉戇鳩

型

企領polo

隻腳粗重學人著直腳牛仔褲
女仔咁著唔洗睇佢個樣已經知佢思想傳統 連朋友都唔洗做

咁著我覺得ok
不過佢個樣就

見親著嘅都係大陸妹

你都戇鳩鳩嘅 咁評人煮野好唔好食又要自己煮得好食先啊？ 講波果個又係唔係要踢波超勁啊？

沒錯真系好柒牙

比男人著就一定係型? 就一定要接受到? 我自己接受唔到姐

甘着最型一定系John Wick

認真好多香港男仔都係著
淨色Tee+短褲+船襪+波鞋

屌你老味個個複製人咁樣
然後批評人著乜著乜

唔係話識踢波先可以講波
但如果唔識襯衫不如死返去角落到同班複製人圍爐取暖

利申 鍾意裸體

著得唔好睇
係得個樣補救下

襪+拖鞋/涼鞋
柒到仆街
唔理係男定女都係好撚柒

食評家都要嘗盡珍饈百味先敢出黎評人道菜啦，你邊位潮流教主咁巴屎閉有資格評人著成點？仲有大部分講波佬都係前職業球員，人地踢波真係超勁

想跟樓豬學襯衫

我見過有人仲係對襪出面綁腳繩 做乜鳩

涼鞋加襪 呢個真係接受唔到

痴撚線仲要配高踭鞋，有冇病

D大佬同d阿叉至like咁著

樓豬可唔可以解釋下咩叫穿塔

黃色衫配牛仔褲

其實韓風穿著已經唔得

睇落幾型

熱褲加黑絲不知幾正

個個都有接受唔到嘅嘢

毒撚揹登山大背囊出街

咁多負皮就知child 登應該好多潮童咁著

連登討論衣著

男人著短牛仔褲唔好睇

你都弱撚智 我分享下我對依種著法嘅感受都唔得？一定要係潮流教主先評得？ 我又冇開人樣又冇針對邊個，除非你對號入座啦
唔通我話我唔鐘意食豬骨味出前一丁又要係食評家先講得？依度又唔係咩五星級食評網，連登炸大佬

涼鞋+白襪

班潮童行出黎仲好撚有自信個下佩服
標奇立異

波衫牛仔褲
屌你老母

全灰

佢個身體結構好奇怪

碧咸著=型

唔係樣問題 係真係好難睇

大陸仔

點解會起角

喺連登講襯衫
嘥鳩氣

張圖扣下面粒鈕 邊個著都柒

蘇永康

想問下修腳扯布褲要去到邊邊過位先唔叫吊腳或者大長變高達腳
去到腳跟但未踩褲腳得唔得

你搞清楚評同分享感受嘅分別先駁嘴啦細佬

金鐘m記全部

而家興著得柒
D柒頭柒過龍就會有自信

駁唔到就玩捉字蝨

d日本仔冬天西裝外套+hoodie好睇wor 當然顏色要襯

有時候質疑自己著t-shirt 短褲係咪先唔正常

成日見D弱智牛仔褲腳專登摺起露長襪
醜人多八怪

應該係有個方形果種腰包
但件衫長到低過條女既熱褲, 同埋收埋個腰包係入面先FAIL

波衫老牛好平常
但可唔可以買返件啱size既衫

不如講下點著先最型又做到有特色唔跟風啊

只可以講人地著得到 唔代表你可以著得好

負評俾樓主
襯衫就講襯衫啦

想知d負評係比個look定樓主

韓狗sip衫

似踢完波

襪加拖鞋

幾年後轉第種潮流佢地睇返舊相就會明咩叫_到唔敢睇

點樣明明法

好彩我著其他牌子拖鞋

根本咩拖鞋著襪都係柒
以前得啲老人家會咁著

只要你顏值高，你就是潮流。

好潮#

香港就係多得你d垃圾先會比人叫做文化沙漠
永遠唔撚會包容唔同文化喜好

佢嗰條係牛仔褲黎
上身橫間條

呢個look根本就唔係fashion黎 係hea look 或者做運動前著 方便換波鞋

襯衫呀屌你老母

露襪都有問題？

鬼佬興先喎

任何闊身衫褲

根本係屋企樓下食支煙買d野先會咁着
D傻仔着出鬧市笑死人

講經咩 有樣有氣場接受唔到都變潮

其實真心
睇何人氣場同樣car唔carry到架喳
連登仔就⋯

我唔覺碧咸著會柒

平時鐘意著九分西褲
好薄好舒服
自己對腳粗所以夏天死都唔著短褲
Fashion係因為有自己一套先叫fashion
唔明點解要俾你班毒撚批鬧

我反而覺得champion短䄂、綿褲加波鞋唔會好得過人地衣著有自己style

碧咸係型，但佢呢個look真係唔好睇

女著ok ,仔就

Champion個大logo tee真係好撚柒
好似小學生咁

大陸佬著Polo /T-shirt 攝入牛仔褲 再加條黑皮帶

我諗都係睇人著既姐

柒還柒 但係關你鬼事呀

好gay, 但跳得好勁

力架先carry 到

不如樓主自貼一張你平時出街又令人接受到既圖先
定你淨係接受Cosplay個啲？

你覺得人地著得柒既時候 人地咪又係覺得你著到成個毒撚咁

V領 Polo

樓主動物台嘅人
平時係著lovelive t-shirt出街先叫做型？

不知幾有型。

係d人批評Beckham 個落街hea look 果下好on9
咩場合咪著咩衫囉 有乜好講

普遍連登仔除咗U記之外仲接受到其他嘢咩 得啖笑

無暗瘡又廉膠布

唔關柒唔柒事
但係依種T shirt 短褲著法真係複製人咁
10個港男9個都係咁著

穿你老母搭咩

幾時有連登仔分享自己著咩 下下都彈人

三哥著好撚型喎
講都尾咪又係睇樣

夏天著t shirt 短褲

吊腳白襪真係頂唔住

工人褲襯返白色tee會易啲入眼，襯hoodie真係不知所謂

涼鞋白襪嗰下累事

成堆金鐘連登仔係度批評依家啲人點著衫
真係諗起都覺得好好笑
仲講明明點樣先型
照左鏡未

長白襪

成個弱智仔咁，有時係街見到會叫老婆一齊笑

油頭唔梳頭+粗眼鏡+汗毛/鬚+暗瘡+頹T+吊腳長白襪+垃圾運動鞋+斜咩袋+鴨記膠錶

有D著到好有自信，以為自己好潮

屌佢老味唔知以為陳冠希

呢個真係好撚核突

睇下日本，韓國啲時裝業發展得幾好。
反觀香港 ，係香港每人短褲短袖波鞋算啦，講咩襯衫。

夏天係咁架啦 熱到仆街！但班排骨mk又著唔起背心 所以做下gym 副靚body就係最好fashion

男人黎講，露襪好過露腳
畢竟男人腳腕部份多數係難睇肉酸多過好睇
又黑又皺

利申：fashion marketing

踩踭

階磚冷衫

企領polo

超slim褲

champion笠記

咁樣都屌？
咁應該著咩

依樣真

講緊係最接受唔到點襯

依d頂多係最公廁

連登講著衫真係得啖笑
香港人夏天永遠就係上面張圖咁
冬天就變恤衫加長褲 根本個個人都一撚樣
公廁到仆街學人屌其他有個人style既人
你自己接受唔到唔代表人地carry唔到
成日用自己果一套去度人
不過香港人從眾心態都根深蒂固
見人同自己唔同就話人柒

你係明星定乞衣呀
T恤 短褲 波鞋都有人話
反撚智

踢波前會禁樣着 出街就不了

咁撚樣扼hit rate

紙紮公仔？

邊個話你聽船襪係因為長襪柒而出現
自己講左就當係？
船襪係運動brand做起，方便田徑賽事運動員
後來先做埋波鞋fashion
高襪永遠有人著緊，唔好係香港少見就當無

男人老狗化妝化到女人咁

見過人入面襯紅色波衫 加藍色牛仔褲

負評D人係咪平時都咁著

討論下姐 洗唔洗起晒鋼呀

唔係香港潮童首創，唔好咁睇得起佢地
潮童跟日韓，日韓又跟歐美
其中一到日韓，d野就會加入亞洲風
乜褲都Roll腳係日本人做起，佢地比較矮，褲好多唔岩身所以roll
跟住歐美班designer見到亞洲好多人咁roll
又影響到佢到做番好多roll腳褲款出黎
歐美好少著船襪，一係唔著，一著就長襪
所以歐美依家都好多roll腳加長襪

香港好撚少自創文化，唔好下下潮童數

幾千年前興屌肥婆添

仲有，袋埋錢落你班傻閪袋
試下長褲roll腳加船襪出街
對鞋低筒身既話
同鄉下佬去耕田有得揮

金鐘連登仔覺得耕田佬先型

連登仔同廢老有咩分別 著長褲roll 腳露襪都接受唔到

同連登仔講襯衫
同廢老講民主自由無咩分別

拖鞋/涼鞋 +著襪
真係諗極都唔明
着涼鞋又要加對襪
不如着番波鞋算啦
做乜9

最好個個都複製人咁款，

連髮型都一樣，

然後下下hash tag自己係正常人

btw太標奇立異我自己都接受唔到

人柒著乜都柒

其實日本妹high heels+白襪都興左幾年
個人carry到就得 同時如果唔set髮型唔化妝會好怪 所以香港人大部分都玩唔到

有時放工換鞋我懶都會唔除襪直接著拖鞋走

講吓自己接受唔到咩都叫標籤？

根本成個post都係班死毒撚圍爐 見到其他人唔係著毒撚style即刻屌柒人標奇立異

連登仔個世界慢左人十幾年咁

連登講著衫曬氣啦,9成都係毒撚,興乜撚野都唔知
聽呢度d人既意見就死得嚕

咩年代呀,著衫一定要fit身?
睇下BALENCIAGA,VETMENTS 果d fashion show,再睇下d fashion icon點著啦,上身OVERSIZE係可以玩到唔同風格
唔通上身著fit tee,下身襯條闊腳褲再加對dad shoes咩

呢D就係玩衫同唔係玩衫既人既分別
呢D野就睇下對衣著有幾重視囉,鍾意衣著既人一定唔會想著到上面D人咁
但你對衣著無所謂但求舒服唔係特別肉酸,咁上面既著法係最大路
有D人著衫係為左唔柒,有D人著衫係為左型同凸出自己風格

依樣真

連筒襪都ban

都唔知可以講咩好

都好既,起碼佢地唔會跟住著,出到街都有樣睇
呢兩三年都係著筒襪,真係唔想著返船襪

巴打你好似好有料,會唔會自拍一張比大家學下野呀

其實講黎講去你都係鍾意窄野姐,最後果句你都係要講下身襯fit or slim褲 接受唔到闊野咪講囉
講衫咪講衫,無啦啦話人地A字膊著OVERSIZE就柒,咁唔通A字賻著FIT身就唔柒咩

其實認真我都覺得張相唔靚

個oversize太over，

個字都崎晒形，

如果淨色/細logo再買細一位碼會好d，

再者格仔褲唔易handle

我覺得好多人都著得好型
係咪你地識人柒咋

全部AJ

後生都唔會咁著

咩衫唔重要最重要ultra boost ，去搬倉都要著ultra boost

搬倉唔著哩 d舒服波鞋唔通著皮鞋咩

吊帶背心入面襯件白tee